金融肥仔想害死自己隻貓 多圖

屌你老母死肥西

佢幅頭像同佢 下面張相 差成20 公斤

又係灝x

依家仲po張圖話自己隻貓無事

件事如果唔係搞大咗 我諗佢呢世都唔會幫隻貓睇醫生